{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 LEADERS"
    },
    "text": "11月14日（火曜日）駐車場が満車です。 ヤノルジャ政策上、当日の駐車のみ満車を設定することができ、予めお知らせします。 連泊予約可能です。 ただし、連泊の場合、最終日は12時以降に追加の貸室費が発生します。 客室はランダムに割り当てられます。 未成年者は入室できず、そのために実物の身分証明書を確認することができます。 客室料金はホテルの事情により変動する場合があり、外出時にはカウンターに鍵を保管する必要があります。 充電器は提供されません。 全客室は最高級のラテックスベッドに配置されており、トイレはハンセム製品で常に清潔さを目指しています。 フロントは広くて雄大で、24時間は''Drink free''で特急ホテル式に構築され、快適な客室を提供しています。 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 予約確定後のキャンセル時には払い戻しポリシーが適用されますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいつ満車になりますか？",
            "answer": "駐車場が満車になるのは、毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊予約は可能です。ただし、最終日には追加の貸室費が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は入室できません。実物の身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、客室料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "充電器は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、充電器は提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "全客室は最高級のラテックスベッドに配置されています。"
        },
        {
            "question": "トイレはどのようなものですか？",
            "answer": "トイレは常に清潔さを目指しているハンセム製品です。"
        },
        {
            "question": "フロントはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フロントは広くて雄大で、24時間は'Drink free'で特急ホテル式に構築され、快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセル時には払い戻しポリシーが適用されますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 385
    }
}